近本土派既藝人，珍惜杜汶澤。

親泛民既藝人少至有少，軒仔個D已經近乎唔敢出聲咁濟

親本土派完全理解泛民而且肯指正泛民係賣港賊既仲要有返咁上下地位既真係得返杜生一件

自己諗

走去屌佢抽水個堆應該都係冇乜人性

杜生真係偶像
係得罪人多但夠真夠本土
佢最近既節目真係好好睇

親飯民嘅咪有hocc同王宗堯

係無腦

重有鄭中基

我決定買低俗喜劇dvd/blu-ray

杜汶澤真係敢言 佢真係掂